點睇去做人奴隸既女仔??

今日得知一個沉重既消息
有個女仔有男朋友
原來平時她同男友扑野時需要戴套
但同她的男主人扑野時卻唔使戴套

個女仔為左比佢男主人中出
就日日食避孕藥
聽說飲尿都會玩埋

更可怕既是
原來香港有不少女仔都是這樣玩
難道香港女仔都是這樣嗎?

地球先生的確病了
天父爸爸請你好好懲罰呢D罪人吧🙏🙏🙏

無點睇
一早Default 女人就係臭雞

但唔搵我玩🥺

真，女人其實有咩比男人叻
學術研究又係男多，運動更加唔洗講啦

Fake news!
冇女仔會咁

會唔會係你太靚仔?
佢地唔敢高攀?

心已死

好恐怖個樣完全唔似呢d人

巴打都幾有口德

好撚正啊

佢男朋友頭頂都好綠下。

只能講叫雞好過。

點解好地地一個咁清純既女仔點會做埋D咁既野

唔敢識香港D女仔
可能10個有7,8個係咁你都唔知
我見過好多

呢個咩世界

喺美劇 FBI裡面提到 每五名女性 有一個就曾經提供過援交服務

比D信心自己

佢地呢D唔係援交
係冇收錢既
係心甘情願做人奴隸

世界瘋了
地球先生生病了

上帝將會審判佢地

佢係咪癡咗線？佢去印度非洲感受下算

巴打 睇開d

咁我呢啲柒頭皮又點

點算好?
我又唔想搞Gay

可能佢主人叫佢去佢都會

Fake news!

又唔使驚既
冤豬頭都有盟鼻菩薩

我都想做人個主

How??

我都同過個女仔玩過 主人奴隸 M奴

樓主個case吹下水喳

我唔信有女仔係咁

睇得多呢D真係會道德觀崩潰

條女ok wo
佢主人真係幸福JJ,可以無限中出

你點見到咁多？

點開始

關我咩事
我又唔係佢男朋友

係咁撚低賤架啦
雞黎咋

呢啲臭雞 幫佢地出名啦

點解會咁痴線

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

自己選擇既野就算

你去叫雞，起碼清楚自己係叫緊雞。

拍拖就要呃自己條女唔係雞。

你都白痴既
做奴做主人都要被你講到地球要大清洗
毒撚真係

上面個巴打一路好走

現代愛情悲觀唔係冇原因
男女天生貪念仲 50本錢 要買到值80既野
想睇人仆街既人太多
以前家醜不外揚
家陣日傳千里
有綠事大家都會睇

男不信女 女不信男
互相睇唔起 互相傷害

呢條女之前係某間ig shop度做model
果間ig shop全部衫袋都係佢做model影相
原來係雞黎

Agree
我覺得係性癖好嚟
就好似有啲人只係睇波 有啲睇柚
有啲係腳膠咁

當然玩奴要加埋角色扮演（不論係主人/奴）

不過我比較重視同人權嘅衝突
例如 同陌生人參與時 人哋唔守規矩 玩大咗
但就好似拍戲咁
你唔可以話cut就cut
要扮演落去

有無巴絲識嘢
可以糾正下或者俾啲意見

對女性完全失去信心

bam

係呢條女咩

好正 好似日本妹

咪咁變態啦你

唔是
佢親自同我講

你情我願啫 不過有仔不了 除非佢條仔綠奴啦

那你怎麼看女性？

好清純
典解個世界貢

唔敢信女仔

佢哋講

咁都係一件唔容易既事
要用大話維持關係

你係咪嗰男主？
點解你要知人有男朋友仲要中出人？

我ex以前成日要我屙尿落佢身到，佢主動要，我無提出過

咁應該如何自處呀大師？

有冇圖？

純真

有冇遇過綠奴？

張示意圖係
不過都唔係片主

雖然扯左，但依個背叛實在好大好惡劣
唔希望再有依d女仔一路拍拖一路咁玩

男女朋友咁玩都好啲
但個啲同啲唔知咩人玩
有d仲做259背叛男友

你係巴？

個樣完全唔似咁既人

是否要搵處女？

人不可貌相

可能男朋友就中意咁

想幫襯佢買衫

好彩毒能冇女

好似del埋個ig page

無點睇，人地鐘意唔得咩

有冇對女仔冇晒信心？

啱啱del？

以為你講德成個啲添

崇日崇到痴左線 被虐狂 抖m

0/10

想屌

知足常樂
拍拖永遠不要滿足現況 時刻增值自己
保持自信 並相信每一個同你係埋一齊既人
咁樣即使綠也不是你的問題 係佢

即使佢走佐 你都夠格識到第二個更好的

點解香港咁多臭雞如果我第時條女係咁我真係斬死佢

我係巴，但我最後都被綠

多數呢D女都係童年得唔到愛 心理有D變態好想比人重視(用被控制嘅方法)
利申9up

係佢手細定係真係咁大碌，目測20cm，咁大碌真係好難唔淪陷

一字寄之曰 M

咁又冇 唔係個個女仔都係咁既......

咁呢個世界咩人都有嘅

你係佳仔？

望多幾眼條女真係好熟口熟面

我地連登仔連女仔手仔都冇拖過

眼睛娘仲要淫底
仲淫撚過成人台d手足
睇佢再之前d post仲要成日邀請人玩3p

男朋友同主人
個主人有咩咁把炮

我諗首先要夠變態去招奴

可能佢覺得你未夠強勢
你EX重M黎

做奴姐
使唔使成個道德判官咁啊

影相角度咋
條女話自己性冷感

如果瞞住男朋友就真係好仆街

以為講緊我以前個女奴

好多女人鍾意做M
聽講同條仔做要戴套都係個主人落既命令

做奴隸無問題.....
但有男朋友就唔好

佢男朋友知道左實走去打㭍個男主人

唔知但係我去搵就冇左

恐怖在 個個女仔都可能係
呢啲冇樣睇

關我咩事

最鍾意m女
服從既小狗狗

超級m 我會狂㩒佢個頭幫我用口，屌屎眼
全身都用精搽勻，坐巴士無人就會主動用手，我要佢用口，佢有時後樓梯度都會要。
尿，我係浴室有屙過

好淫

其實樣唔差點解要咁作賤自己

Cls
淫到咁點頂

你已經好重下
咁應該唔關事

唔止唔差
直頭中上至上啦
希望有精神科醫生幫下佢

你的女神 在別人眼中是條狗

佢好識令人沉迷性愛

好撚驚

如果你女朋友到時咁樣
你會點?

不要再說了

如果係上面個女仔咁樣
可能我會當睇唔到算
佢搵我做男朋友我都肯

我個人接受唔到 會選擇分手......

雞都做埋 好正 重m

我諗個主都覺得佢好正
但要困住佢就要咁樣玩

.作賤係你既觀點姐 人地覺得享受

毒sir

我見識少......原來咁多香港人用twitter分享18禁嘅嘢 見留言啲account幾乎全部本身個twitter都好多嘢睇........... 點解可以無被ban

同意第一點
但樓主or其他人可能覺得有另一半就唔應該同人玩
不過唔明點解唔可以話停唔停
咩類型嘅sex都要講consent

你性癖係對另一半不忠？

點會ban啊 大把淫野睇

你女友 可能係出面主人隻肉便器母狗黎

苦地獄啦你

你見到會點??

你又有道理喎
比我可能都要咁做

歡迎來到新天地

係出面所有窿都俾人玩晒 但你掂下都唔得 話好攰

得閒角色扮演吓係情趣
大家都了解扮完 had fun就算

但係長期咁 喺twitter招人
我好擔心個女仔
會引埋啲變態佬傷害佢

我無理到係咪派帽 sor

感覺上：
儘管有啲人 例如 主的朋友
無守到規矩 玩大咗
但係做奴嘅若果真係停
咁佢都係無守到規矩（服從主人嘅大原則/遊戲規則）

真係無咁容易即場反面喎（要處理得好唔係咁易）
用拍戲嚟做比喻：
一來入咗戲 就會投入
二來同導演/資深演員 炒翻咗 之後都唔係咁易再做落去

我唯一諗到嘅係：
等到cut之後先事後檢討
啫係等返咗屋企
大家變返平等關係
先討論返發生過咩事
並達成共識

以上純ff

我覺得連登真係開咗我好多眼界

無理到係咪派帽 sor

focus咗去主奴討論度

同佢上狗帶 屌佢鑊金
射到佢成身都係 要叫佢做yeah手勢 影相send俾佢主人[

屌
我真係有聽過
真人真事
佢條仔好能橙

我見過有D條女去街
周街搵人搞佢
掃地、乞兒都有得搞
係連登仔冇

講黎聽下

你係咪女人呀?
咪睇上癮呀你

呢個世界上咩人都有人 呢d絕對係冰山一角

巴打講得岩 時時刻刻都要增值自己
一個真正既男人係唔應該將女擺第一位

被人派帽有咩咁大不了
分手再搵個更好

睇黎係經驗之談

個主人識玩
遵循連登守則

靚女你就當佢雞咁看待
醜女你就當女神咁捧
雞你就當老母咁尊敬

條仔成日叫佢扑野都唔肯
借D意話攰
原來係佢主人落左命令要佢批准佢地先扑得

對男人多曬戒心

500蚊Q OK?

靚女真係特別賤
唔知係咪平時比人縱慣
我見好多靚女都玩到咁癲

唔知佢日後個老公點面對
搵精神科醫生救救女孩

我好仔黎
諗下佢

條女仲要serve條仔嘅朋友 痴線

有人演舞台劇
有人鍾意演喜劇
有人為咗做戲可以剷青 減/增肥 投入到抽離唔到
亦有人會為了快感而受點Disadvantages

不過我比較重視啲Disadvantages
會唔會係Permanent?

好多港女都係咁
我係上面都睇到好多

所以正常男人通常唔會同靚女結婚
估到你有呢d瘋狂ge過去
仲要結左婚可能俾帽老公戴

似乎會啦
抽離唔到係一種病
今晚我會為佢禱告下
希望上帝幫下佢🙏🙏

不過呢條女咁正
如果佢肯同我一齊
我都可能當冇事發生算

無 我同條女會玩主奴 但未去到放佢出去同人玩
btw 我女友雙性戀 有次佢撩我同佢同佢姊妹玩FFM 好爽

都幾激吓

真係睇樣好難睇得出條女原來咁M

sm會有safe word
當m講左safe word s就知過咗火位 會暫停遊戲

邊有可行估到

好撚正呀

你條女都玩得好放下喎
咁你會唔會放佢出去同人玩?

呢個樣呢個身材
9/10分
可惜有呢d僻好

其實女女係咪都鍾意玩主奴
俾自己條仔命令
我都想玩
不過我要做主人

其實玩bdsm大家一定要有safe word
奴係有權利拒絕
冇理由為咗守規則而比主人打到遍體鱗傷之後先講唔中意

條女係咪精神有問題

未過到自己果關(放佢去同男人玩) 佢亦麻麻地呢樣 所以我地都係玩下角色扮演算

但其實我唔介意佢同d囡去玩 最好叫埋我join或做現場觀眾

應該無20，頂盡16至18

我囡囡話係 佢話因為唔洗諗野 專心享受身體快感同接受命令就得 好放鬆

咩撚叫免費午餐??

我都聽過好多呢D故事
D人好鍾意叫佢地服侍肥佬
點解我識唔到呢D fd

好多女都係咁玩

你係S定M?

我都想識呢d咁大方既fd

咁都好耐下應該

大約3年幾前啦

乜都肯做(口爆中出之類)?

熟咪得囉 算係SP關係

有情趣係好事
G持

利：A0毒撚
但睇𠵱啲保持開放態度

佢俾我中出架 但要食藥 我唔想佢食壞個身子 就口爆多

錫奴好主人
應該話係主人基本要求

片定相黎? 開心share下啊

我們懷念你

情趣黎姐 我又未至於超s果d主

加上佢係我女友兼奴 係要錫住

負評既連登仔係代表D咩??
係咪覺得呢D女仔超賤定點

btw,點解冇咩絲打討論既?

接受唔到
寧願自己同佢玩
點會授其他人玩
到底有無愛

有男友仲瞞住人咁玩就好惡劣

#46 同quote佢果啲巴打一路好走

屌 好撚正 我都想有d咁大方既fd

我都覺
但男女香港都唔少呢啲人

我都想係真新天地教會教主
肯定好多呢啲

咁就無問題啦
無背叛就無傷害

佢咁樣點樣唔比男友知

出現了
巴根終於有同類

我估未必係愛
快感遊戲嚟
好似sp咁

但遊戲規則之一係主人都要重視奴

去成人台走一轉都知幾多絲打有主人啦洗乜嗌真定假

冇人駁到

邊個係巴根

下世小心啲

好似係佢主人其實係佢男友黎

連登首席仇女男權撚

絲打表示：做奴無問題，但唔好一邊拍拖一邊做奴，好cheap,cheap係cheap在佢對感情唔認真，背叛左男朋友

佢係想玩就以後唔好正常拍拖，係想正常拍拖的，就唔好玩

就算拍拖都唔該同另一半坦白以前做過咩

利申：抖m,但會約束自己，寫下甜故算

我唔係仇女男權撚喎
我講事實

咁如果男朋友係男奴呢？

要瞞一定暪到既

個到特別多臭雞😵

你點知佢有男友？

女人果然係雞

之前同sp玩 攞賓周打佢面都已經好癲

好想同地球先生一齊病

女朋友我都照打

佢同我講

一齊禱告
求上帝幫幫手撥亂反正🙏🏻

哦，即係twitter嗰個係另一個人
你個朋友還朋友
咁如果twitter 嗰個係男女朋友
佢地鍾意無計

而你個frd就...
你做正義撚踢爆佢囉

絲打在此
個post嚇親我 share左比男友睇
唔知原來香港咁多呢啲變態
感情台啲巴打仲話香港好多處女/純情女仔
睇完個post我鄧佢地傷心難過呀

知你講邊個 第一眼望都幾似 但肯定唔係佢

Twitter嗰個應該唔係男女朋友

踢爆人咁衰

個啲係啲港女自己扮巴打
又或者畀啲女呃左啦

相條女個樣夠純啦
我真係不能接受

呢條女都幾神秘下
平時啲po唔使幾分鐘就有熟人相認
今次竟然冇人識佢

唔通係ai人

呀 呢個post搞到我好驚
條女睇落好人好姐係咁樣
最恐怖嘅係咁多狗公爭住屌

唔係變態啦
你可以睇做
比同性戀更小眾嘅群組啫

點樣做奴做到咁淫但同時又性冷感

SP罰得金啲我大大力JJ 拍埋去再塞佢含深入d

你女人有咩好驚？
佢要人埋單應該好多人都肯

如果到時有男友咪對條仔性冷感
可能一個月都冇一次
對主人就日日扑

我好細膽 喪屍都驚架 巴打
我覺得好黑暗好詭異 成件事
咁有人埋都好嘅 祝福佢

你唔係咪得 係都我地驚先啦

你會唔會有一日都咁

呢到大把人肯

包括我

好想玩

我男朋友睇緊架
佢比左負評你啦
衰人
我先唔做臭雞

你係咪一個人扮演緊兩個角色

Hi 我係佢男朋友

bb
樓豬（仆街）蝦我呀

有冇興趣三人行？
三人行必有高潮

又唔好話好多港女都係咁，我估樓主睇到嘅，佢地一係就係雞，借post淫相黎吸客；另一的啲嘅可能係被有錢人包起咗，唔使翻工讀書，先至可以成日做奴。

樓主（仆街）

似乎係熟得黎傾下咸野去開始

愛女友只敢愛六成
就係怕遇到呢種女
all in 完俾佢hurt到重傷

哈哈，e家好少人會講呢句嘢
得我呀媽嗰輩啲人識講

點解要作賤自己

唔係架
自從有個套陰影出嚟
多咗好多人玩

人地鐘意點玩關你撚事咩

六成會否太多呀清

咁而家啲人講咩多？

認同
點解唔同好似我呢啲咁優秀既男人係一齊

懷疑佢有精神問題
我想拯救佢

咁你話幾多好

3-4成好了
D女人唔值得用咁多咁多成

肯俾中出既
可以愛多d

佢個主人都好串
不過有條咁既女奴我都串

我係絲 睇到想嘔 條女係咪有病

人地點玩關你撚事咩 羨慕自己搵返個奴囉

Y咁講?

有錢有奴隸定律嚟

你見唔見到佢打請救救小奴><

呢D係佢潛意識想人救佢
但佢冇能力離開佢主人

你有冇同情心架你

咁借問聲你想點救？ 夠唔夠膽搵個主人出黎隻揪 人地話比你屌咪又係狗衝

咪就係要集思廣益囉
唔通一陣見到個綁匪捉左人
唔夠佢打就唔救咩

一早見過呢條女嘅post,我記得佢主人個樣係柒，所以好勁

癲 現實比小說更荒謬

好想有個咁嘅女朋友，點捨得俾其他人屌

邊到見到？

佢哋好似唔係男女朋友關係

我知呀，有女朋友就夠，唔需要係奴隸，就算係女奴都只可以俾我屌

佢有post中學相，整過容黎

入面有得睇？

日本仲多

我唔信

咁都唔帶佢去睇醫生
睇黎個主好享受比佢依賴
但咁樣小奴個心理好唔健康

得有睇呀，佢這自己性冷感
但主迫佢含

我將焦點擺左係 玩主奴關係到

我只係講緊玩主奴關係呢樣野

收皮啦，以前大學女人根本都唔可以入，女人一直都受壓迫

例如你老母，比人強姦生咗你呢個孽種死野仔

嘩 痴撚線架

有男朋友都出哂樣咁癲。唔係掛

睇到硬哂

記起以前有 愛皇會

周圍俾人屌
一睇個閪幾朵柳菜花係到
幾pink都無用
口爆都有機會中性病
口腔椰菜花 無套含都出事
我真係唔想屌
你地屌飽佢
一陣中左就手尾長
我寧願打成世 飛機
利申經驗之談

其實你講果條女係唔係Twitter 條女?

兩回事黎
我咪利申左

但係佢真係好靚

你點經驗法？

M 女

真心，香港好多

平時正正常常， 背後就咁

望過有椰菜花生到咩咁
唔識形容 有興趣你上網睇
真係即刻扯唔起
如果中左又曬你錢時間去醫
個成本好撚高

如何避免及糾正佢哋

即刻溝條女學小奴狗狗咁玩先

唔係咁易架葉師傅

其實某程度係食得住條女
醫埋好公主病

變左性奴病

m同公主病係冇關係

自己三口六面傾啦，放上黎做乜鳩

應該係命令人ge女王病

巴打有返D年紀

小奴狗狗

你個利申好弱，我睇左幾頁先信你講果個唔係twitter條女

佢主人仲帶佢畀另一個男人玩3P 公開招人玩

扮可愛但係淫到一個點 仲要蠢到擺上網 冇眼睇 接受唔到

係呀
真正公廁

佢應該唔係扮
係心理有D問題者
我見佢眼神係冇靈魂

又開始性別分化狗共真係奇招盡出

好撚正

呢條女有男朋友咩 一早有follow都唔係好見佢有提過男友

好想知佢現實待人處事係點
究竟咩人會墮落成咁
佢仲提到自己係nurse

冇話佢有
兩件事黎
呢個係示意圖
罰你重睇

我就話囉
平時唔使二分鐘就有連登仔入黎講識呢個人識嗰個人
今次竟然冇
呢條女都好神秘

如果真係nurse
唔知佢返工D同事會點睇

之前話d 女係雞係公廁都起碼有錢收。今次真係公廁free

其實做d睇落高尚ge工
仲多呢d堕落ge女
之前咪有一個東華護士做雞
俾爸打叫完再唱通街

墮

同埋真係nurse 嘅話
佢地成日對住屎屎尿尿同病人條jer
有呢d性癖好唔出奇

無啦啦咁想起人底做咩人地鍾意玩咪鍾意玩 洗唔洗擺上黎公審咁 呢個世界大把唔同性癖好啦 樓豬幾歲

以為佢主人就係男朋友

M女好正

仲有無多啲類似嘅Twitter acc share下，好中意睇香港本土野

Hi臭雞

nurse真係特別淫

我都識有個女仔係咁

SLS

打條女先啦

來 左邊跟我一起畫個龍

唔珍惜自己咩都無得講

𡃁界事宜

師兄呢幾句幾精警

似比人洗左腦，搵人查下係咪單親家庭長大或者孤兒之類？

做奴冇問題啊 但你同自己條仔玩主奴唔得嘅 係要走出去玩 係要派帽
唔好合理化d臭雞嘅行為

垃圾 咁都忍得 屎都食得

因為女人廢嘛

留名

而家11 12歲都會周圍搵人啪

多謝講"封建社會" "而家咩年代" "你原始人黎架"
個d人

扯咗

你條女比我搶左
佢話你柯尿都要諗
利申 佢叫我柯屎落佢面 我即刻柯

BatmanHK
條友好似好有料咁 屌到好多人 仲要係黃既

不推文

馬伕page
打字果個肯撚定係男人

11 12歲就咁會唔會係父母教育問題多啲

我知
好多護士玩得好癲

你點知的

希望大家救救小奴

第一次接觸真理？
女人天生就係俾男人屌架啦
睇下佢想俾邊個屌咁解咋嘛

男人都成日出去玩啦，大家有共識可以接受各有各玩咪得羅。你呃住我出去玩就話姐

唔知條友咩料
我見好多淫娃都搵佢屌

睇佢個眼神好似有精神病

唔係點喎

點解唔搵我

呢個係咪香港武裝學生妹果條女?
樣似,連副眼鏡都似

技巧囉
呢啲毒撚恨唔嚟

依啲講緣份啦
屌左十幾年閪都屌到厭

有睇開佢

未必係真架嘛？

玩到見晒樣我都覺有d問題

不了

佢男朋友同主人係唔同人？

柯屎

咩黎
有冇link

見晒樣都唔真？

係上年6月前嘅連登仔

Facebook

出哂樣 係咪想人出街撞到佢？
跟住

可能係借刀呢 都係看圖講故事， 睇完咪算囉

呢個出哂名叫雞扮約女
香港tumblr/twitter團出哂名

你理得人地啲性癖號姐

我仲以為你個示意圖係扮示意 實質真係講緊佢

出晒樣含撚都假??

佢主人的確係想咁玩

但我見早兩日有條淫娃係到講話佢約佢出去

想人人出街撞到佢跟住幫手屌？

仲洗見人既？不如全職做奴

呢d樣一日都撞幾十個
點會認到

又好似有D似又好似唔太似

屌就唔知有冇
有得含
佢個網有講

雖然現實係好多呢D 女, 不過TWITER 9成呢種AC都係偷圖作故仔自HIGH 呃FOLLOWER 架

佢就係想咁
佢心理係有問題

呢個一定唔係
片都有埋

咁癲

話說好似P圖P好勁咁，e張相個樣似返原本個樣

應該都唔是你地想像咁靚，唔係都唔會企街都無人問啦

樓主係咪佢男朋友 條女比帽你戴特登開個ac扮佢post相post片
相同片都係你地拍拖果陣影

關我咩事
我只係一個想拯救小奴既人

唔係同一個啦 係少少似

Ching點睇?
係咪好想撞到呢

都係驚驚地

都好似差唔多樣?
btw，科技界
佢主係IT狗

又話IT狗係毒撚

渣ga

驚有病呀個個都冇套含

關埋門玩無問題喎
上網講就好似賣廣告

香港好多男人有d 變態性幻想，有d就好似呢條友咁扮女賣片搵錢

但d 片都係偷返黎，最on9 係有香港扮狗公信

所以生仔要立法，咁搞人類遲早滅亡

話撚知你搞gay

係有女奴既，少d姐，外國女奴玩worship，奶鞋底到全身揸屎都會笑住多謝主人

同時依個世上大把m男
西裝返工 夜晚帶頭套叫女王打佢

之前個個sm女王 日收4000 只打不做
多生意到

做奴隸冇問題，但你唔咪撚揾男朋友啦diu

差好多wo Ching

第一個感覺就係賣廣告。原來似真。

連登不嬲都話港女都係臭雞嚟㗎

屌你老味咁撚樣衰照錢都唔屌喇嘛

我指可能係男既影完po上網，d 咩性辟啊加幾隻字就係

仲以為果個係佢男朋友黎

係唔係fxxble個Model

咁都叫樣衰??
平時屌開咩女?

WHO??
LINK PLS

應該唔係
你睇個TW就知

好正

唔知個男既無咩人 好想知點樣可以識到呢啲女
就係呢啲女搞到好似所有女人都係雞

好撚毒個樣

BTW佢應該係去慶賀支共70週年 有淋病
佢條撚應該藍到發黑

同埋睇佢講野毒到痴線

你見個兩張枝旗都知係紅底野啦

點樣毒法?

好想加入,眼睛娘好正

真心，有無得起佢出黎，想個女仔男朋友知道

利申：最憎派帽

做人性奴/臭雞/派帽
我都無意見

但做藍絲就一定要不得好死
誅九族處理

同一晚，佢話自己企街無人幫襯

真心遠睇好呀嬸，而且又派帽，分分鐘藍，咩幻想都無哂

派帽都唔得lo

假nurse? 咁既人點會做到nurse. 可能佢俾人包養

兩個故事黎架師兄
佢有冇仔我唔知架

我講緊我個fd有仔

其實會唔會太夜啲人以為佢等人咋

護士好多都玩到好癲

真心著到咁呀嬸，睇完都無感覺啦

每張相都遮鼻

同埋我唔係師兄
另外，你個post都幾唔清晰
令人以為你講緊係個女仔有男朋友照做奴

咁無野了

無派帽就得

日系D人係咁著

我fd個單係

同埋呢條友應該都係藍絲黎

你自己眼殘話樓主

事實真係先天優勢黎

唔到女仔唔認
男仔維生器官大咁多，肌肉又易生過女仔，骨又硬咁多

點解會咁多負評

今日得知一個沉重既消息
有個女仔有男朋友
原來平時她同男友扑野時需要戴套
但同她的男主人扑野時卻唔使戴套

個女仔為左比佢男主人中出
就日日食避孕藥
聽說飲尿都會玩埋

更可怕既是
原來香港有不少女仔都是這樣玩
難道香港女仔都是這樣嗎?

地球先生的確病了
天父爸爸請你好好懲罰呢D罪人吧🙏🙏🙏

你點估到一個咁可愛咁清純既女仔點會做埋D咁既野
仲要出晒樣咁含
以後點見人

我講緊佢以後個老公

上文下理好似講到同一個人咁

我點估到樓主思維咁跳脫，講下東又講下西？

關眼殘咩事呢？btw

佢新果2條片 有全相睇啦 真心屌得過

twitter同時推薦勁多同佢類似既acc出黎
刷新左毒撚既眼界

同意巴打，人地有癖好就話人雞
當然出軌既就唔鼓勵啦

呢啲正路識玩黎計應該開始前有哂協議規矩
有safe word架
因為做m既人就係鐘意俾人迫做啲唔會好舒適既野然後服從既感覺
但如果唔熟，尤其唔知對方limit就會有safe word
對方叫停就要停，係基本尊重
當然唔排除有啲人唔識玩大左...

玩呢d都敢露樣
睇好多女都係遮晒樣
仲有冇其他女有露樣?

其實係咪雞頭經營？

樓主係男朋友定男朋友個朋友

天父爸爸請你好好懲罰呢D罪人吧🙏🙏🙏

係女朋友個朋友

未見過其他咁露

佢條SP係真愛，但對方太多女自問做不了正印，
所以呢邊mark住由頭綠到落腳都唔走的男朋友作接盤用，
果邊在外面繼續玩無套被中出

咁你同咗佢男朋友講未

我呢兩日已然禱告左好多次
希望天父爸爸盡快懲罰同拯救佢地🙏🙏🙏🙏

其實佢男朋友好似知知地
不過扮睇唔到

你條女係雞都不如

不敢苟同
有另一伴仲咁玩嗰啲應該即時處決

個女仔係唔係做Ig shop model

佢好鍾意條女
以前份人工都比晒條女
個女仔再一日比返100蚊佢用

完全睇到呆撚左 仲要搵個陌生人玩3P中出
究竟係點嘅心態先接受到

我第一次覺得自己嘅道德觀比人F5左次咁

請注意
示意圖同我個故事係兩個人!!!!!!!!!!!!!

不過示意圖有巴打話係
但又有巴打話係第二個人

Cuckhold

慘過叫雞

其實有時諗諗下佢條仔都幾橙
咁辛苦搵錢返黎貼錢比佢同第二條佬中出

樓主on99

果然係連登

講鳩嘢自然會被負皮

當自己muslim?

Cuckold

你啱少睇所以唔識串

個主人好靚仔?唔駛錢都有呢啲野我好提子

聽講唔靚

努力d學下點溝女

溝女我識，但點樣練到條女咁先得架大佬，我真係第一次聽過啲女唔駛錢肯玩呢啲

屌 唔係講果條女你擺佢上黎做乜春?
屌你老母你真係on99

知唔知咩叫示意圖
教大家幫手救救小奴都唔得?

冇 啲女人唔岩聽 以為女人勁啲掛
你睇冇人駁到個事實就知啦
淨係可以負皮

咁而家呢？
講運動 ，nba對wnba?祖高域對大威?林丹對謝杏芳?
講research， 諾貝爾近十年男女比例?
講打仗，請問seal team前線男女比例係?
講表演娛樂，最出名最紅既comedian係男定女?最出名既魔術師係男定女?(音樂拍劇我當打和啦)
講設計，全球tier 1既fashion designer男女比例係幾多?

不如你講下女人除左生仔之外有咩係完勝男人

睇標題都估到係佢
比你開完post驚佢唔會再玩twitter
到時大家冇得j

上面講過
唔計派唔派帽
純睇主奴關係

唔一定架有好多其實童年好美好有好多人錫佢地

所以先想試下做地底泥？

咁多個你都估到
唔會既，佢主話想多啲人認得佢呀麻

因為得佢一個會開樣 靚既話
特別有印象

雖然幾靚女，但係咁樣同叫雞唔戴套有咩分別

有樣野叫綠帽奴
鐘意睇住自己條女比人搞 自己又冇得搞
甚至用貞操鎖鎖住條j 飛機都冇得打
條女比人搞完仲要幫佢奶返乾淨/幫條仔含埋
佢地會覺得興奮過就咁扑野
所以唔一定係不忠

屌 乜都上連登托咩， 自己知咪算

係
所以唔該你班男人唔好再扑野生女制造地球垃圾

twitter 事twitter了,你放上lihkg做乜?你自己冇得屌係度妒忌人mon po狗第一日上twitter開眼界,拉

我都覺得個樣似nurse，玩下佢個閪咪算囉，認真對佢jm9

有，依家係你可以控制佢比邊個屌雞頭控制唔到隻雞比邊個屌

唔使錢

唔接客咪得囉

應該唔係醫院做啦
醫院都注重名聲

搞到無野睇下話

佢唔係有男朋友？條仔唔撚知嘅咩咁都接受到？

如何搵到佢地

首先希望樓豬個朋友唔係樓豬先。
係的話都幾慘。
不過睇開d，冇可能個個女仔都咁變態。
遇著呢d撚樣就快d放生啦。

小奴狗狗
Oct 23, 2019
^^假髮而已^^
返工唔可以染成咁><會嚇親d patient^^
好多謝你呀^^

人哋點玩關你鬼事咩
乖乖哋打飛機啦

CLS

小奴近來病了，陪不到主人玩，唯有換下髮型增加新鮮感^^
希望主人唔好咁快要小奴見黑人><

上次主人見到法國人對小奴好有興趣><所以差d要小奴去配種><
幸好小奴個樣夠可憐，所以只有個法式濕吻^^(原來外國人個鼻真係好尖好高，咀很軟><)

只可以話樓主思想狹窄 井底之蛙

咁闊既思想留返比你

人哋個名寫毁容 然後問人係咪太靚仔

睇得太多韓劇，睇壞腦

出軌係對愛情嘅不忠、係唔啱
但喺未清楚男友係咪知情同意之前唔能夠妄下判斷
最重要嘅係樓主同其他巴絲唔應該因為個別 case 一概而論，唔係個個玩 BDSM 都要同出軌 associate 埋一齊
玩 BDSM 嘅人都可以好正路
喺歧視人之前，不如了解更多，知清楚之後先再話人都未遲
大部分 AV 嘅 BDSM 其實好狹窄，更加唔好提主流媒體嘅抹黑，真正嘅 BDSM 同大眾認知相距甚遠
有心嘅朋友不妨 google 「香港 BDSM」，有個本土中文網都好清晰去講解有關 BDSM 概念

屌，靜靜地啦，有咩事人地自己負責，又唔係你條女

係囉，咁你又po出黎？

我想救佢

咁都有人信

你po出黎，佢睇到只會更加興奮

你情我願，你理得佢點玩

樓主點知佢有男朋友有講？

試過玩 發覺自己唔岩呢d 條女太痴線都真係會驚

通常呢啲女人都係心理有啲問題

之前SP係M到你唔信 性奴果種 一離開酒店就係一個正常人 細膽怕事

有次搞完見佢咁慘就扮溫柔錫下佢個頭 佢先講初中係女校俾人欺凌 成日係廁所打鳩佢 有啲仆街打到厭就叫佢奶閪 仲用手指破佢處 玩到變性虐待

逼到佢自殺 但死唔去 佢老母帶佢去澳洲讀書先脫離佢地

主個朋友唔跟規矩應該個主直接停佢啦

咁呢個世界真係咩人都有，有人鐘意做奴隸就係咁奇㗎啦

留意咗條女半年
個男人應該係佢男朋友/老公
情侶之前嘅情趣姐

咁你又有冇諗過個主人可能有咩過去，或者佢真係俾人強姦完之後心理扭曲？

但係我平時見到嗰啲主人都係男朋友嚟

𠵱啲正路啲囉
但都唔代表個男朋友會唔想同朋友/陌生人分享
始終有人嘅快感係咁樣得嚟

我識好多都唔係

咁恐怖

分享下

我就係咁諗先想救個女仔

感謝樓主無私分享

咁你同佢點識佢呢種人應該好怕識新人
之前有個中學同學都係咁樣俾人恰，結果佢好似連續三四年都留係屋企，唔敢識人一見到有人同佢講嘢就會大嗌

佢男朋友似當佢係狗

玩good night識

我通左電話唔敢講野cut左線

咁唔得啵 不過好睇巴打把聲靚唔靚

你把聲好靚?

我del左app啦直頭

咁你想講咩point

玩完我先知我把聲有磁性
電台人傾心事果隻

同佢傾咗三日吊佢 成功玩phone sex
收工約出黎睇戲叫佢係公司除咗條底褲

入到場無理由唔玩既 一完場就去開房 兩炮之後落樓下食宵夜 順便買埋震蛋 食飽再上房變SM

啲柒頭唔肯面對現實
死剩負皮

咁之後有冇發展?

我睇佢個instagram,真係正常過正常喎
仲係黃絲同路人添
真係估唔到

果時我仲要未grad 返份濕鳩炒散炒到成身汗

維持咗一年啦 直到佢有男朋友咪少咗約

佢話係我同佢傾計開解咗佢

Goodnight而家好似難識到女

SM 有咩玩分享下

依家仲玩果啲真係純無聊
你又無野講既話好快無野講

上年goodnight都叫易d識女
而家女又少，好多傾3~4分鐘又cut人線

有冇諗過同佢認真發展？

有男友仲約你
佢條仔都好能橙
港女信唔過

我自己分唔開
所以都唔搞sp呢啲啦
聽完就算

咩圈子就會識返咩人

SP係可以玩好耐
但女朋友會分手 一係就一世

你唔知佢幾時出面有多個

我毒撚

我知
純粹唔鐘意呢種關係

究竟係我有問題定家陣道德觀有問題 不過呢d故事聽唔小
大把有男朋友都出嚟搵sp 攪到家陣完全唔想拍拖

巴gn搵到幾多個sp?

緊係佢哋
地球先生生病了

試下同我
我好專一

係有啲似，但唔同
twitter嗰個老啲
唔好亂害人啦

twitter女同個主人一齊咗八年
你呢個ig係十九歲𡃁妹,佢真係多得你唔少
唉，早知唔quote，唔知有無得del

屌鳩上面585
擺明唔同樣

5個
本來應該7個

有2個約咗一次就驚 唔再玩

你都幾好心機擺時間落去

而家gn想單獨約條女dating都難

係咪都要比錢
但睇佢地又似真心摟砌

唔使錢喎

點解驚?
巴打好靚仔?

大佬

個下巴都唔同啦
係咪借刀定點

認真，人地唔關事大家鍾意睇靚女follow就算
唔好搞人
真心唔關事比人騷擾係好煩既一件事
睇女都要有D質素

佢地驚
擺明有仔唔認

依家係啊
傾兩句就cut
都唔知做乜鳩

以前set去台灣都好正

有無女對你沉船？

啲咁闊嘅闊同埋思想留返比佢
佢自己條女咁玩嘅時候就接受唔到㗎啦
呢啲真係賤過雞

到時結婚啲客人人都知你條女咩料
我睇過條女自己話到時應該冇人要

女人係雞是基本常識吧

有safe word

個人喜好啫呢啲 不過瞞住男朋友就唔啱啦

到時轉咗諗頭想搵條仔埋單條仔一個唔好彩知道太大刺激劈死冇命賠

個個都想咁玩咩

得啦你地個圈子比人抹黑呀
你哋最撚高尚最撚開放自主

我都覺得呢種女，以前係經歷過啲咩野先咁。不過都係個句識唔識睇女真係好重要

好鍾意你呢個cm
「你情我願」同「自由市場」有異曲同工之妙

唔係個個同路人都係正常人

hahahahahaa.唔知點解睇到你呢句野就好好笑

話咁快三百負皮，其實負皮嘅人係咩原因

有咩好笑?

好笑在呢個世界有咁撚on9既男人

尊重女人者

其實每個人都有權追求滿足自己性慾嘅方法

做人性奴隸如果係自願 ,大家又滿足倒奴役人同被奴役嘅變態性需要，又有咩所謂？

講真，如果做S，強勢，就有女

男人都未必個個走去做強勢

你要知道，你強勢，你既敵人就會變成係好多好多人男人

到時有排你煩

所以點解男人有會寧願溝唔到女都唔會強勢

你要知道，平時相處開既男性，HIDE左佢地殘暴兇惡一面

開呢d post 嘅人如果唔係玩膠係真心覺得有問題，佢思想先最有問題

認真女人係睇嗰一刻feeling
唔好話我話 佢鍾意起上黎 中出只係小事 食屎都得

之前都講過有個女同事嘅故事
女方有家底 屋企做珠寶 幾億身家一定有
條女都唔差 好似30定32
樣似豆豆 有啲身材 都C定D 去過5/6年英國留學
上網打機識咗個台灣仔
條仔 樣係毒撚 好窮 台灣好偏嗰啲地方 屋企重要種田
但有樣嘢好叻 就係呃閪屌 35 食過20條女 全都係正
佢次次有影相 拍片 都係個女同事俾我睇先信
女方識咗一星期 飛咗去台灣送外賣 5日屌咗十次
佢話玩到企都企唔到 自然就結埋婚同拉佢老公黎香港
佢老公黎到係做大佬咁 屈咗外父送隻幾廿萬的rolex
係屋企要條女服侍 底褲都要佢洗埋 重要唔洗做
因為條女養埋佢
最過份係條友係性變態 要條女扮狗 又要玩SM
條女好似子宮玩爛咗 生唔到仔 後期玩到係打 真係打嗰隻
對波渣到有紫色手印
佢影咗俾我睇 冇影到LIN 真係好撚似中咗鐵沙掌咁

點解我知咁多 因為佢每日就係到講佢老公點唔好
最初係好同情 聽多幾次 係覺得你抵死
我叫你離婚 你話:嗰個係我老公 佢就算有第二條女都係我老公
自己攞黎賤 不過賤男係多女啲

似借刀

未被開發姐

所以話，要食女多

你忍唔忍心對囡囡唔好
同埋敢唔敢得罪一堆男人先

如果2樣都得
咁巴打們可以行S底主人FLOW

不過講真
Twitter好多男人嚟
睇下J下就算
勿認真

一路睇我都一路question緊自己
好撚恐怖

有小小唔認同 不過我覺得女仔鍾意你嗰陣
你對佢越差 佢越會迎合你
eg:你想中出 佢會夾住你
相處一向係一凹一凸 你放開啲 佢就會拉緊啲
因為佢怕冇咗你多啲
相反 你對佢越好 佢就越想拉開你
因為冇咩新嘢俾到佢 冇咗個份"追求"

擺酒除咗前男友要開一枱之餘
仲有SP都要開幾枱

呢啲女係自己拎黎
我都想有條咁既女

識一個女仔有家庭問題
佢自己都覺得好似有問題
但又繼續咁
我都覺得佢自己抵死

所以人際關係就係

強勢男人-》命令女人控制其他男人
但強勢男人直接接觸其他男人時又會好NICE

咁相反，應該都有
強勢女人-》命令男人控制其他女人

呢個應該係其中一個佈局

明明社會發展到咁文明

但男女既愛情仍然遵從緊叢林法規

哂氣

所謂文明只係假象
一場疫症你都睇得清楚

邊個都想啦 講真成幾億啵
日日諗下點R外父錢重好

不過我諗個女仔可能追求係刺激 你諗吓
有咁多仔唔要 要件台灣仔
可能玩多十年 佢會後悔掛

Tsundere

係你男朋友做得差，但唔洗一竹篙打一船人
其實唔鼓吹亦反對呢種行為，最忌無知情同意
如果你想解決件事就入 TG 谷同我哋吹下水啦
google 就搵到 link

我都覺得BDSM其實係個人性癖好，無咩問題。
問題只係佢有男朋友。

有男朋友嘅係樓主朋友 唔係Twitter個女仔 兩個人黎 勁多人誤會

lm 待拆解

拉

根本呢度大把人係冇critical thinking
以前興仇女就個個都話女人係雞
好啦，而家女權堀起，講任何女人壞話都要負皮
但又駁唔撚到

我尊重女性
我支持男女平等
但能力上(目前)男人的確俾女人優勝
唔同意就俾例子
平等唔等於一樣
wnba球員要同nba球員一樣人工叫做on9
因為兩者能力根本唔一樣

我都支持種族平等呀
咁南華係咪同巴塞一樣勁?

我支持反岐視呀
咁蘇樺偉係咪同保特跑得一樣快?

twitter勁多

我係twitter開始follow先慢慢驚訝有咁多女奴

可能好多女仔心底想做小奴狗狗

我作為女性 覺得呢件事原則上冇問題
係佢有男朋友就唔應該搵其他男仔咁做
呢個係佢做錯嘅點
個女仔有呢種性癖
佢選擇用呢種方法去發洩
點解要你哋說三道四？
如果佢無男朋友
我真係覺得一啲問題都冇

睇黎你精神都有D問題
要一同將你拯救

嗰到有個model好似樣 不過嗰個中學生嚟 同埋露多啲樣就睇到唔似 都係咪搞人啦

仲有玩開咩app

仲有更新。條女係咪變態